<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical">
        <TextView
            android:id="@+id/textView2"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="เกี่ยวกับผู้พัฒนา"
            android:textSize="26dp"
            android:fontFamily="@font/athitisemibold"
            android:gravity="center"
            />

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="        พวกเรา 4 คน เป็นนักศึกษาระดับปริญญาตรีชั้นปีที่ 3 ได้จุดประกายการทำแอปพลิเคชัน PlantPhet นี้ จากการที่พวกเราเห็นปัญหาเกษตรกรซ้ำแล้วซ้ำเล่า ทั้งในหน้าข้าวหนังสือพิมพ์ อินเตอร์เน็ต  เกี่ยวกับการขายผลผลิตไม่ได้ราคา โดนกดราคา เป็นหนี้ หรือ โดนภัยพิบัติธรรมชาติจนผลผลิตที่สร้างไว้เสียให้  ประเทศไทยมักได้ฉายาว่าเป็นเมืองแห่งเกษตร หรือ อู่ข้าวอู่น้ำของโลก แต่ทำไมเกษตรไทยจึงยังมีความเป็นอยู่ที่ไม่ดีนัก พบกับปัญหาเหล่านี้ซ้ำแล้วซ้ำเหล่า พวกเราจึงอยากเป็นส่วนนึงในการช่วยแก้ไขปัญหาของเกษตรโดยการสร้างเครื่องมือทางด้านการให้ข้อมูลเกี่ยวกับสินค้าทางการเกษตร ก่อนการเพาะปลูก เพื่อที่เกษตรจะได้นำข้อมูลเหล่านี้มาวิเคาระห์และตัดสินใจก่อนการปลูก ได้ผ่านทางข้อมูลที่มีความน่าเชื่อถือ ซึ่งสิ่งนี้เป็นการช่วยเกษตรแก้ไขปัญหาการปลูกที่ขาดแหล่งข้อมูลในการสนับสนุน   ในส่วนของภาคผู้ซื้อสินค้าทางการเกษตรเรายังเห็นว่า ในหลายครั้งผู้ซื้อต้องหาสินค้าทางการเกษตรที่ตอบโจทย์ธุรกิจของตัวเอง ในเมื่อเรามีกลุ่มเกษตรกรที่ใช้Application ของเราอยู่แล้ว เราจึงสร้างแหล่งชุมชนที่ผู้ซื้อสามารถเลือกหาสินค้าผลิตผลทางการเกษตรที่ตอบโจทย์กับธุรกิจของตนเองได้ผ่านทางApplication ของเรา เป็นการเพิ่มช่องทางการขายให้กับเกษตร และ ช่องทางการซื้อให้กับผู้ซื้อ ช่วยให้ระบบเกิดความสมดุลตั้งแต่เกษตรเลือกผลิตบนพื้นฐานข้อมูลที่จับต้องได้ จนถึงกระบวนการซื้อ-ขายที่เกิดขึ้น "
            android:textSize="18dp"
            android:layout_margin="10sp"
            android:fontFamily="@font/athitiregular"/>

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textSize="18dp"
            android:layout_margin="10sp"
            android:fontFamily="@font/athitiregular"
            android:text="        ผู้พัฒนาหวังว่าApplication PlantPhet นี้จะ เป็นส่วนนึงในการช่วยเกษตรไทย ให้ก้าวผ่านปัญหาการเพาะปลูกที่ขาดทุน โดยใช้วิถีทางตามแนวทางของThailand 4.0 และเรายังขอเป็นส่วนนึงในการพัฒนาเมืองไทยให้เติบโต อย่างก้าวไกล และ มั่นคง "/>

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textSize="15dp"
            android:textStyle="bold"
            android:layout_margin="10sp"
            android:fontFamily="@font/athitiregular"
            android:text="คณะผู้จัดทำ Application PlantPhet"
            android:layout_gravity="right"
            android:layout_marginBottom="20sp"/>

    </LinearLayout>
</ScrollView>